iphone係咪真係咁好用

如題
pro max好似好正咁

唔係，咪用

小米最好用

用開 係好快 不過又好貴

好好保護啦

見身邊d朋友有d比人偷左/整機都好慘

速度真係屌打晒an機

打機超順手感又好

價錢都貴到飛起

你打多幾日炮，買幾多都得啦屌

呢度係iPhone 台

iPad MacBook 先算係好用
iPhone 只係用嚟connect airpods and watch
日常想用電話嘅地方交畀android

鍾意嘅會覺得iPhone好簡單直接唔洗諗
唔鍾意嘅會覺得iPhone簡單直接得滯又咩都唔俾你搞

主要iphone咩都唔比你搞，你會選擇唔搞。最後因為搞唔到成件事變得簡單左。
所以雙修最好

知唔知點解你會走上嚟問好唔好用？

因為班炒狗累到我哋冇咗個蘋果14日退換policy

華人根本唔值得有free return policy
橫掂BLM, yellow lives don’t matter, 連外國都唔俾Asian return 都好應該

淨係黑撚先可以 let’s go baby

白人都俾return, 小意思

黑人正如受難嘅耶蘇一樣咁委屈，對於神明免費送都應該 所以黑人唔會有robbery 衹係接受奉獻

除左香港人之外，其他人買完隨便十四日內話唔鍾意部機、隻色、size唔岩手型都真接可以換或退 爽皮～

所以結論係；樓主你未用過真係唔好買嚟試，一陣買撚完唔岩用真係吹漲 放返出去蝕一千幾百都戇居啦

想問下大家覺得iphone定an機適合長輩用？

華為最好用

iPhone限制多多
對於想充份運用智能手機的人
iPhone絕對不是考慮之列
舉個例我想喺手機度
想過相片以外的檔案
iPhone係完全做唔到

唔會問問題嘅：iPhone
會問問題嘅：Android
iOS 太多限制反而唔易用

問得即係佢地本身冇乜要求
直接俾你部舊機佢地係最實際

例如咩限制 難啲sideload apps?

補充：過Files去電腦

早排買左部12pro max，第一次用iPhone ，真係幾好用，畫面順滑流暢，不過貴係真既

利申雙修緊

桌面啲圖案一定由上到下排、相簿無分類、
唔識 Send 圖俾人（以前 Android 用藍牙 ）
佢地根本無乜特別要求用 iOS